interview,hr同你講「你開既人工我地比唔到你」,應點答好

interview去到最後果part,
HR同你講「你開既人工我地比唔到你，最低最盡人工可以接受到幾多？」
應該點答？比咩反應佢好？
謝謝

Ok bye

咁你又叫我黎in?

咁岩晒你呢d人 ByeBye

00 後?
錢係揾唔曬嘅....
比你學野, 學完就你終生受用...
條數自已計啦..

有機會再合作

直頭講 畀唔到就唔好嘥大家時間

咪開你接受到既價囉

多謝你interview既機會<-大家易落台咪算數
打死都唔好做呢份工! 未做已經壓你價, 你荒下年會加你人工加得多

>>>

hr？

我：咁你俾咩價

PLGCHGDLLMONL79CFH

你咪答佢
既然我有能力坐呢個位
你比唔到人工我你仲比到咩我
員工優惠 番朝10晚5 定係全家醫療呀
佢話無就即場屌尻佢
佢話有就再度下

開咁低都比唔起

咁我都想有個學野機會

free畀你好唔好?

只要你肯俾我番工 人工呢d野唔洗計啦

咁呀，我諗呢度唔太適合我，我地有緣希望再有機會合作，拜拜

其實要比返錢間公司,讀書都要錢啦

竟然睇得明哂

「貴不是我的缺點，你們付不起應該是你們的缺點才對。」

你要我做到嘅quality我都未必比到你，你最低最盡可以接受我hea成點？

大聲嗌住答佢
我熱愛工作 I LOVE HONG KONG

跟住轉身走

我屌你老母比唔撚到仲叫我黎In, 我寫撚左落resume, 你係咪盲架, 死臭閪

問番佢你地公司咪有d咩困難？點解低過市價？

我就好有誠意同你地合作嘅
今日到此為止啦
你開到呢個價錢再搵我啦

正

最後祝佢用呢個價錢搵到適合既人

屌你老母
我好想做呀
好想學野
要你比錢我學野真係唔好意思
諗緊一個月比返幾千你做學費
你一定要收

網上兇狠 真係見時就死狗咁係係係

PLGCHGDLLMONL79CFH

紅字係乜?

哦 好呀
跟住咪reject offer 囉

898

「唔好意思 呢個金額就係我底線
自己人工都爭取唔到第時點幫公司爭取權益？」

有次試過in完第二日打嚟，第一句就話我地好滿意你表現但比唔到你要求嘅價，問我想要幾多，我問返佢咁你可以比幾多，佢又不停問返我可以接受幾多我可以接受個價咪寫咗係CV囉屌你老母浪費我d寶貴時間，依家d HR係咪唔識字？

咪寫咗係張紙度你都識睇架

但我關個價係最低時薪

收幾多做幾多

咁係咪即係再高啲？

你要求嘅duties我做唔晒

Sorry，即係可以高D？

你要我完成嘅野都比唔到你

犯法架喎

仆你個街__ __屌你老味戇撚柒尻屎忽閪

其實你肯出人工我已經好感恩。幾時可以返工？

仆你個臭閪街屌你老母戇撚柒鳩臭化閪

爭左個d 你可以肉贘 (如果條女正)

表面上哦
實際上搵過份

我都係咁睇

岩呀 你老母比我屌過咁多次都冇收過我錢
佢含撚好舒服 佢學到既口技係終身受用

有聲
每次見工都聽到呢句

乞兒仔公司 無錢唔好學人請人啦

答佢：未入職就加人工咁正？！隨時翻得

唔緊要，大家返工求開心姐，我當黎學習
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

免費幫你返工好唔好

仆你個臭閪街屌你老母戇撚乸柒鳩臭化閪

E個salary係我既底線

問返佢係唔係我寫個人工寫得唔清楚

懶音嚟喎
係PNG DNLM

interview經常遇到，senior financial officer位 ，仲試過壓低過我依家既人工。

我已set 比市場價低1-2成。講真，比市場價低仲要壓價，間野好極有限。

我都直接答: 我set呢個價係因為我值呢個價。除非有等價既條件值得我去减呢個數，否則我唔會减。

結果: 仲未轉到工

你做乜嚟我公司in

我屌你老母又叫我來in 死黑衣

比唔到你搵我把撚呀

無問題，唔好勉強

問佢 「咁你覺得有咩理由吸引到我加入你間公司？」

所以咪被壓價囉。

同佢講唔緊要，其實已經有另一個offer 比到呢個expected salary，係對你地公司有d 興趣先會黎in

無問題，可以減20蚊

玩嘢版
咁呀 你offer到咩價先 當你開萬5嘅
我咪同你計part lo 當我做到5樣嘢嘅 每樣3千

現實版
明白嘅 咁你認為幾多先適合？我都可以嘅 因為想學多啲嘢吸收經驗

自大版 自己做足功課，睇下個市場 相同position係咩價 話自己有相關嘅能力 貼近市場唔過份 相信貴公司都係希望請個人返嚟可以達到你哋要求啫 如果眼前有個咁嘅人 我認為唔應該慳嗰一千幾百

呢句真係好串
下次有機會試下

乜撚野叫臭閪街

唔緊要 唔比都做

我諗如果 ard xxxx,我都接受到既

你條蛇咁惡，咁我唔去囉

最高最盡人工可以俾到幾多

做看更搵得多

咁撚奴性既野都講得出
閣下一定好有獅子山精神

自己做開奴，唔好合理自己做奴。
咩叫比你學野？
人地付出的時間，心機，勞力你比唔比得返人？

連登：dllm 898
現實：其實都有得傾既 我本身一直都想係貴公司工作 多謝你俾呢個機會我

你咪開低俾佢，反正仲有幾間in緊，你開得唔夠高嘅咪算囉

成熟d la

見工都預左會有議價，你有料/有後路既咪企硬囉，你好想要份工既，咪再去傾下囉

成日有呢d post, 總有d人一比人壓價/質疑 就發晒脾氣咁，覺得人地羞辱緊你，玻璃心

其實每個月一兩千蚊真係咁重要

唸野唔好咁短視
咪當你自已廷遲退休兩三個月
條數係返度

雞碎都出唔起 不如唔好開公司

收皮啦

「咁我翻屋企考慮下先，你係公司等消息啦，有消息我哋會通知你，如果一兩個星期內都冇回音就即係我拒絕喇。」

多得你呢種人做爛市

睇到起雞皮 你點講得出口

咁你仆街冚家產啦！

你做得冇錯 只係搵唔岩...

如果佢低過市價 睇下自己既資歷同公司有冇咩值得令你留低 否則你轉過份好過 當然 你開太高就自己攞黎

Thank you next

正狗閪

我通常Expected salary 會寫多10%

等人壓價個陣都有空間deal

DLLM係達賴喇嘛

10蚊

屋企經濟上需要我支持
我好難減
佢企硬嘅就多謝面試機會， 就先

呢個正，人搵工時工搵人，大家對等，有乜理由淨係叫個求職者等

30日大假

不如你擺低聯絡方法 等呢到d老闆巴打要人用可以請你番去幫手

我會笑住咁”哦”
等佢自己再接落去

如果佢開得太低
直接答接受唔到

唔緊要 你開既工作經驗我都俾唔到你

咁你要求既工作內容我都做唔足比你

反問佢
既然比唔到點解要叫我上黎面試呢?
其實我寫得出黎已經係bottom line
條件不合其實唔應該浪費大家時間

屌你啦無

反正都哂左我時間唔串番hr條氣點順

ching

你開既requirment我都比唔到你，最少最盡可以接受到我做幾多野?

ok.

我諗都係無謂浪費大家時間

咁我地慢慢傾，錢呢啲數字黎姐，反正我老豆留低幾百個億比我，而我興趣就係返工喎，不如我比錢你地比我返工丫

壓價仲想人點用全力做嘢？
俾人壓1成價
我做9成貨得唔得？

反客為主

倒貼返工 只求學野 學下點扮工同埋影印機點用

咁大間公司果幾千蚊都比唔起
孤寒到

比唔倒 重要答？
答你老母咩

咁你要既要求都比唔到你

ching讀寫障礙

如果今日我連自己既人工都捍衛唔到，將來又點樣捍衛公司既收益？

你老母比人輪嗰陣有冇收錢呀
比人屌到閪門大開 仲生左你個弱智仔 真係終生受用

hr講平d, 我都係講返最少個價，d hr都係講下姐，你叫太貴都唔叫你黎in，加上我個行都係搶手

「你個offer我做唔到五天工作 你最少接受幾多日」

對於家境唔好既人黎講，1,2千差好遠，大公司就話值得用1,2千換個經驗，啲公司仔咁都要壓不如唔好請，更何況，我真係未見過大公司會壓價，佢地係好肯投放資源落員工度，每次轉工加少1,2千，一年又草少12000咖喇
有啲父母家用俾少1,2千都嘈既，你話重唔重要？

我覺得無3大grad ge fg最差都要企硬12000-12500，咁樣扣埋強積金先叫做生活到加草到錢，前提屋企唔係靠你開飯

公司點解做極都做唔大，因為佢地無當員工係最重要資產

既然要講價就更加要平起平坐

食屎去吧

諗黎諗去都係依個最好

試過有間agent 打黎話有間大公司請人，問有無興趣同埋最好可以盡快返到工，咁我話好呀，in 完agent打黎話人工未必meet到我expected salary，其實都只係當時人工加十零%，又要人盡快返工講緊少過一個月，都唔係過份咋吓嗎

咁我話如果annual leave或者其他福利好嘅都可以嘅，佢話幫我問問，然後就無然後了，條福佳仲要唔覆機，之前講到就算完左contract佢公司自己都有位可以offer

咁你咁問學到啲乜春

fg 12k
搵鬼做?

價高者得

好怪？
個臭閪好怪

其實呢, 比唔到唔緊要, 唔駛擔心, 同你老細講, 我唔收人工仲已經準備好每個月比番10皮野貴公司, 你宜家試下打比你老細問下夠唔夠, 唔夠可以再加~

差超過半成的話, 唔好妥協
問多兩句睇下佢地點諗
覺得冇彎轉就直接起身, 講多謝你地賞面, 下次有機會再合作過
頭也不回

免費雞咁比你蹂躪好未？
無budget學咩人請人？
你做埋我果份咪得囉

我讀左十鳩幾次都讀唔到HG係咩

一兩千都壓唔放好公司
而家做緊份比我開嘅人工仲多三成

哇你一定帶錢返工，幾時黎我到做野大把野比你學

應徵者點解係客?
大家平等嫁姐，公司可以揀人，我都可以in十幾廿份

Bye bye，你自己諗諗點同個manager交代

agent就算把啦

類似咁

我屌你老母呀畀唔到又要我嚟in

已你老母

新pw

先話減500 話盡左 其實我有我既負擔⋯

如果仲玩野 一句duc佢

你地俾唔起錢又叫我黎？

我仲特撚登請半day黎 你老味都痴7綫

係丫麻～又窮又嘥9人時間

跟住走人

er err err..咁..唔..咁冇辨法啦, 幾時翻工

你講俾我聽
你公司有咩優點值得我減人工都要嚟做？

對應地你地要求嘅工作職務我都俾唔到咁多你，你最低最盡接受到幾多？

親身經歷：我依個係底價，無叫高到。

最後都係請咗我。係我角度，係啱嘅，就要俾足，唔啱嘅，幾平都無用

分d錢比我得唔得，反正你都賺唔曬

睇fb d headhunt page
話有個客打俾佢, 投訴個candidate 咁講好無禮貌

但因為老細好like 佢, 都係要請佢

ON L79 會唔會通順d

"其實你一開始講呢樣嘢嘅話，我諗可以慳返大家唔少時間"

同一個$～

岩呀 咁唔重要你就咪鬼壓啦

thx bye

仆你個臭閪街屌你老母憨撚柒鳩臭化閪？

我試過一樣經歷
我回佢多謝你滿意我表現
但我要求嘅人工係咁多唔講價啦
如果俾唔到咁將來有機會再合作

最後咪又係俾到

屌你老母

後生仔蝕底小小有咩所謂
依家請你番黎俾機會你學野 你應該知足
小小野嘈喧巴閉 都唔捱得

個隻雀出幾多，我大飛出多一蚊

你有資格揀咩看更仔

答
人工唔緊要
最緊要可以係貴公司學野

「咁嘅話你要嘅工作表現我畀唔到你」

我做過research
呢個職位加上我既經驗係值呢個價錢
如果你地開唔到我想要既人工比我
其實係咩原因呢？
你覺得我叫價太高？
認為我既經驗唔值呢個價錢？
定係你地呢個職位既人工budget只係咁多？
如果呢個職位人工只係offer到咁多 係咪即係就算我比你地請左 有幾好既表現 都無機會加人工 或者升職？
其實你地公司係咪無前途㗎？
推個波比返hr

叫佢收皮

或者我見完其他公司再答你

而家仲做緊既垃圾工
初時打俾而家上司問，想還我價
我即刻話人地介紹我嚟至少拎多一千
跟住我冇理佢兩星期
之後就打嚟要我番了
特登要足一個月有多既通知期玩下
就算本來可以早d 番新工都唔制

講好左都壓？就同你玩
底牌唔到最後唔知邊個拎好牌，
去到先知好等人埋位

其實你開價個陣應該都要開高d預人壓至少1000架啦

轉左兩次工 都加左三成以上 你有信心 夠膽講就得

我唔洗錢架 為興趣

低幾百試下 如果都比唔到咁就同佢講唔好曬我時間

我預左俾人減 所以都叫高兩三千

你好時我又好 hr做樣減價 減番正常 我又唔洗因為俾人壓唔開心

屌人果陣真係會用正音？諗起都7

哦咁唔洗喇我有第啲offer

如果人地介紹
同埋睇你夠唔夠膽反佢價
人搵工定工搵人
睇下邊個急姐

就咁答未來有機會再合作
唔通做義工咩

比唔撚到就唔好撚叫我黎IN啦屌你老母

做開免費勞工?

樓主問得嘅話都應該係急嗰個

巴打我屋企開公司，有冇興趣黎做
我一定開得高過最低工資架，放心

咁人地食硬佢

下點解比唔到呀

公道講 要睇你咩背景：

如果你見既係睇職位eg officer to officer 咁就唔應壓太多

如果你係轉工升職，咁就會壓你多d 因為公司有把尺，要同市場睇齊

我琴日幫手請左人，佢assistant本身１４k ，見officer,開１８k, 我比offer 佢１７k 佢ok

幫佢升左２個grade 同加左２千幾， 算係咁啦

申：Hr bp

獵頭公司搵得都本身好岩個post同有料啦

你返咩工呀
日日買牛日日賺

我會答：
唔怕，你比到既價錢，我返4天工作日 準時9-6 零OT就可以
我幾時可以返工？

同佢講唔緊要，我要最低工資就得嫁喇

認真真係講句多謝再走
浪費時間

「唔好意思，我要上連登問一問先 遲啲覆你得唔得？」

哦，即係你嫌我開得少？

講句粗口 出門口 再去下家囉

一分錢一分貨 你同老細諗下先 係咁

好心你地做生意唔好怕蝕底啦
而加係我比個機會你地公司去揾錢
小小野都咁斤斤計較

果一蚊當做帛金

咁你有嗎

對一間公司黎講一、兩千咪更加唔重要
一兩千都係到斤斤計較證明間公司財政狀況好極有限

連登鬧HR吹水大會

現實一係就比個數出黎 一係就話唔使喇唔好意思

有幾可真係會屌HR啊兒登

用唔著就最好

如果寫咗expected salary，叫你見之後又壓你價=閪公司

俾唔到咪話返少日。試過全公司返6日，得我返5日。

應該係話
有咩時候唔應該用正音？

笑笑口問佢" 唔係呢個價， 即係比多d 我？"

之後加個may 姐笑聲恥笑佢

大把，唔係讀神科邊有得你簡？留意番fg 16000無壓價一定伏工黎

反枱.gif

其實呢個答案幾好，不過可惜唔係出現係頭一頁

ok fine, 等你比到再講

咁如果佢即刻話：好呀，就呢個價。
會唔會覺得開低左？

屌呢個真我都係為左求其有工返開低過市價（做爛市果種）都可以俾唔到，咁唔撚好請人啦窮到咁，仲要好多時係啲大公司黎

無咩既
返工hea啲遮
U ok I ok

其實我同時都有價錢相約嘅offer
如果貴公司俾唔到expected salary, 我諗雙方都唔洗考慮大家

Lm學野

學點樣屌你老母？

好耐之前都試過頂爛市既人工見工
12k ,佢壓到9k, 佢仲要講明要OT同埋多野做

臭麵homeless 又俾牛挾袋 係要認低威既

所以要mark up 個expected salary
HR 都係循例做場戲比老細睇

比唔到？
比唔到就....唔好比囉！

減人工就加福利
俾唔到就走

"咁我考慮吓先" 跟住起身轉身走， 再backlist哩間公司+ 放上連登
我等緊樓主

成套戲，大飛真係最正

咁你叫我黎把黎

比唔到就唔好要offer
利申 fg個陣唔識野比人壓左好多

Budgeting 其實係around 幾多？

除非樓主真係開到好高啦
我有次in個陣份CV寫左市價低$500咁啦
個陣個HR都係話比唔到我開嘅人工

我直接同佢講 貴公司連市價低少少都比唔到
貴公司經濟上係唔係有困難呀
如果真係有經濟困難就唔好請人啦
咁嘅話你真係浪費大家時間嘅姐 再見啦

最後頭也不回就咁走左
當然佢最後都無打返電話比我啦

公司俾多少少有咩所謂
而家過嚟做嘢係幫你地手 你地應該感恩
少少錢都要壓

渣架
咁都比唔到

問返佢出到幾多囉
expected salary 寫左俾佢
你俾唔到我又要俾多個數佢咁 on9 ?

之前試過一次，我個時答個HR。

麻煩可唔可以請埋我直屬上司一齊傾，我相信你地俾個機會我面試係相信我既能力。同時我亦希望可以聽到直屬既上司既意見到底我能力係咪有不足。

個8婆黑9面，死死地氣真係咁搵埋個直屬上司入黎，當時我就知道係條8婆玩野。

學返hr
咁你認為點解我要做你份工？

咁即係無得傾啦……

你班HR PLGCHGDLLMONL79CFH

唔好意思，shitty我只可以比$9000…

咁都俾唔起？執柒咗佢啦

搵開幾多？定張糧單落佢塊面。

問得呢樣其實佢都ok你，不過要懶係盡責壓吓價當做咗嘢
你答佢攞唔到我認為合理嘅價，我怕請咗會影響工作情緒，咁一係請一係就算啦